中銀突然用唔到指紋登入

琴日好地地轉完幾千蚊走
今日就突然話唔支援？
有冇巴打都用6s 但用到指紋

中銀最近做咩事

重用支銀?